知唔知偷水事件代表咩？

代表佢地而家full gears戴埋口罩好撚熱啊
熱到冇撚曬理智，常識
佢地出動多幾次
就出醜多幾次
而且咁樣焗住好易病

係
黑驚會自爆
大家唔洗出手

唔係話中tg 定椒要搶水洗面咩？